前方是絕路 希望唔係到

God close the door
then he will open the window